係咪窮人先講“過節要食好d”呢句說話？

聽到都覺得佢地好可憐

真 過節d野特別貴 窮係有原因